而家嘅日子，最好係抽水時間，大家都出嚟抽下水，搏知名度。

又真係打撚哂燈咁，仲要有班人幫佢吹，但淨係影撚住自己，當自己明星咩

夠膽話自己無出黎游行

屌，原來係電騙果條友
24歲口琴世界冠軍墮電騙 失590萬
世乜撚野界冠軍，check下智商，身有屎，之前眾籌出碟
24歲比倒 600萬，依家係咪出黎又抽水搵錢
食兩家茶禮屌你，幫鍾鎮濤吹，上大陸吹

【又嚟電騙】24歲口琴世界冠軍墮電騙 失590萬

香蕉奶？

pish

我知情你有在留意香港的事情，能幫幫我們傳這個圖給更多的人人看嗎？可以救很多人，謝謝你